有無人會買金避險

紙金 定係 實金 好?
去邊度買好?

實金
去銀行買金幣

實金難唔難賣番出去?

識買梗係買敦倫金

長渣唔放就實金
短炒下上落就倫敦金 (自己做，咪俾錢中介)

黃金ETF？

買金避係對沖通脹急速上升

買金既etf 已經好夠，背後有實金backup

怕美金貶